前同事好想加入國際刑警，有咩要準備？

佢係大陸高材生，拎香港永久身分證，體能好好，平時沉默寡言，普通話同英文都好流利，平時skills好強，基本上好快就solve到好多問題，但又唔想做警犬，想直接入Interpol，有咩辦法？

加入咗可以幫中共做間諜

認真想問，可以點加入

講到咁勁，唔識自己Google？

上連登開post問，好快會有人聯絡佢

# 5,6正解
高材生 基本能力啦下話

Call孟宏偉

call肖友懷

干干干

想加入復仇者聯盟，有咩要注意